[皇區] 皇家馬德里 對 畢爾包

皇區永遠榮譽會員

爆

善心打

愛蛇

開波

Benzema

喊左

阿維睇完曼狗輸又要睇蝗狗輸

左翼辛again

有冇acestream link

左基右辛好過啦

打右翼廢
打左翼更廢

躝啦

假皇報到

讓得一球，各位巴打自求多福

牙辛

佛

賭仔行開啦

華利祖回傳腳波都要嚇撚死大家 躝啦

後防嚇死人

機師

一係傷 一係派膠

太子連大名單都無入

希望Casemiro同太子可以輪流打

上場寧願用華仔

有無手足知道牙維情況點

lm

康復緊

training期間收左19號山

呢幾場咁用人即係下季都default卻米摩啦

Odriozola今季唔駛打了

不過

大家係咪有咩5會, 我係問緊會員xavi_alonso點

有冇LINK

不嬲㗎啦

不過下季應該有得留返

掃把走無所謂 M洛stay please

正想講睇完曼聯暴斃咗

光頭佬比緊機會佢地證明自己今季只係狀態差 而唔係回左塘
confirm左係回塘就即賣

今日好似easy goal生日?

後備席慶祝緊

你準備爆菊啦

已經不是黃金中場線

摩老左，卻米回塘

光頭佬生日都唔畀人正選

辛真係好廢

回塘中場線

射都唔敢

卻米可留 但要人同佢地爭正選
偏偏拖daddy想送走M洛

佢而家嘅表現
今日我睇大埔伊高沙托尼都勁過佢

太子stay plz

廢辛成堆人擺咩大位，卡華積空哂又唔傳

入波未買撚左上盤

佢笠水咸緊la 驚hi咩

辛收皮未阿

辛廢到

有冇邊隊想買牙辛

辛同機司搞笑到

拖唔會賣架

馬略卡收返佢啦

機師 岩岩準備升空?

睇個勢又係完半場前比人入一粒

寧願睇Diaz
唔想睇辛

辛是不是廢到連膽都無埋

唔夠膽射
唔夠膽推
只是識後傳

前線只可依靠我賓

以前跟朗學野,而家跟猩學野

諗起上季尾吹到reject左兩個150m offer

首席射手

舊年猁想買又唔放

150m

打前10佢識閪入波

卻老連角球都無力開

咁少人睇

Piatek黎我皇ok?

有冇手機link

摩迪老 卻老又似早退休
邊度搵兩件世界級中場接班

no, buy jovic la diu

要信拖舟

佩：咪有掃把、辛同伊鳩

下季200m拎曬去

中場死氣沉沉

無進攻手段，球證郁D又吹，整到場波悶到訓著

前線表現：賓》〉》〉》〉》機司〉辛

辛e家仲廢過機司

今季無左牙朗
牙辛機師牙禿呢幾條廢柴就現曬形

牙禿有無朗都係咁廢

賣到100當佩狗贏

踢左40分鐘兩邊加埋先得2腳射門，似係一心求和

咪撚和，贏夠3粒先同我收手

ON9今時今日仲買皇馬

就瞓著了

買左和

踢緊乜9，傳波都傳唔好..

12碼

機師真係好撚廢

成班不射男,唔睇了

賓唔好掛住助攻ok?

又西波

賓咁都唔射係咩玩法

禾走場了

正常

唔通場場輸咩

阿狗

樓主英超狗

又25

唔同意
辛起碼都有一次硬闖成功 同埋有一次地波傳中
機司就繼續係帶波衝入人堆

發覺睇親eleven sports 個講波佬場場都喺度狂踩皇馬 吹奏另一隊
雖然又真係踢得差

光頭佬又話好勁既

無講錯啵

講真唔愛沾屎既教練勁極有限

算你唔25

賓賓

我賓又入！

牙辛靚斬

牙維又輸！

vallejo

屌b9得返個頭有用

斷腳華救完球波就好似想傷咁

賓

細華靚救

辛賓

牙賓

b9又入頭槌

賓仔

希望我賓唔好入咁多波 再打擊牙維我驚佢做傻事

19球

賓又救世

辛都傳得靚

牙辛呢兩下出波

幾下都差D

又要迷賓

辛咩事，下半場開始識傳中

佢反賓好過迷賓

機師躝啦

任頂

反賓路注定難行

辛有助攻代表佢繼續會有正選

完季25球

機C點解仲有正選踢

同光頭佬做過好多次愛

華仔教材式封波

卻開始有返啲世二中場嘅款

廢賓

細路呢球個波差少少就手球

賓周

開始有返d feel

阿維愈反，賓愈強大

賓周7場8g3a

點反得落

我賓撚狗

賓的技術

唔駛躝住，留多季

十季*

留多季教jovic 牙維

阿維射左

維哥未做傻事我都想jump了

牙維一拜賓狗之後慘不忍睹

我收返之前的說話

賓》〉》〉》〉》辛〉》機司

Call白車 我快心臟病發了

辛幾型

辛

你廠又爆，回家吧

球證主場雞到

你應該習慣架啦

Real

之前自己主場都被人黑唔少啦

摩真係回塘了

辛下半場好似換左人咁

蘇蛇的地獄主場

Ready

卻老

腳仔

If bale goal i suck his dick

冇啦對面啲快攻好強

講經咩某人一肛入洞都未找數

終於換機師

Ready to Leave

做咩同米路鬧交

機司同卡斯米路嘈交

個下即傳?

做乜鳩

應該係米路屌佢唔跑

佛祖

我賓累了

但個鏡頭似機師屌緊米路

辛由左推到右之後鳩傳

佢成日都係咁

完全唔知做乜鳩

又係我賓！

賓X2

擔心牙維了

牙維今日好撚失敗

又係我賓...

牙維望住獌狗俾人大炒+賓入兩球真係會暴斃

再入咁多波我屌鳩佢㗎

咁多頭鎚

有賓神 唔洗買人了！

我賓20球了

牙維今日冇左靈魂

跟得伊鳩多

牙維請振作

其實邊個係牙維

屌你老母閪
成隊包包收咗賓狗幾錢

牙賓帶帽please

佢係曼聯球迷

黑B

屈撚到

賓賓個頭勁撚到

師兄今日輸6球

反賓既路好難行

我宣布賓球王正式登基

黑到6粒?粟米6粒飯?

球球對家都頂空氣落佢個頭
牙朗入咗幾百球了

賓之後應該要炒單刀先合乎性格

牙維音訊全無

大賓周降臨

斷腳華咁勁嘅今日

屌你老母原來巴爾入8球已經係次席射手

放心 隻腳仲係咁廢
米路個球

係賓賓入得多啫

一攞波被人噓

講緊榜首嗰隊拎晒射手榜頭二 我地嗰第二射手咁柒

辛jm9

噓佢都唔知做乜撚

無表現邊有水魚肯買呀

罩他!

Brahim

Benzema rating:

Not bad not bad

以前全隊皆兵，個個識入波
E家得返賓

屌奶星 牙ken勁過機司好多

巴謙勁到

第一下就撞射喇
推咩鳩

真心 B仔打左翼>牙維

有生之年居然仲見到我皇贏波贏盤

有啲牙維既影子

黑鬼冇咩腦

雖然一傳波比人噓
但現場即刻好多人企起身鼓掌

21好勁下

Keyword

細華睇嚟唔錯

keyword

唔傷先算

下季世三牙維左翼
牙goes brahim右翼
賓周jovic中間

拿華斯

仲有Odegaard可以收返黎打右翼

猩

good luck bale fuck u

牙膏屎垃圾嚟

bale廢到一個點

vale

牙禿

幾驚佢入

Bale

Odegaard唔好咁早收番黎
同埋佢好似打右中場好過右翼

噢 我既寶貝

屌你猩仲諗住睇某人suck his dick

byebye bale and james

不了 要早訓

載帽了

賓賓又入！

大佬呀咁樣點賣

細華今場又踢得幾好

ale

@牙維

以前既牙禿已經入左

左腳都唔入

牙維今日輸足7球

bale

我賓戴帽

你老母賓同猩真係高下立見

球皇賓

兩場五球
牙維

隻腳入埋波

戴帽

Oh my Ben

鳩射都入

cls

牙賓又嬴

維萎呢

準備睇賓賓拎粒波

賓周係咁入 即係又要睇多佢幾季

勁撚到

牙維

個龍出嚟做咩

牙維典算

我賓食左春藥？

好耐冇見皇贏咁多

7場10g3a

牙維飲7喜

我賓風騷

賓周對上一次hattrick係幾時

屌奶星牙禿輕鬆助攻